唔係騎劫前線，而係你說服唔到我點解要留。

理性討論，希望有共識。

連日觀察，總結幾樣主要分裂點：

1. 幾時有得打?
另外，唔係唔打，而係打都要睇情況。睇返咁多日，日日都係出去俾人打，得沙田嗰日先真係有唔同，係因為有地形優勢（橫街窄巷）、佢地落單，你先有得打。今日元朗大街大巷，你話要打，但你同啲狗隔幾十米，啲狗甚至上埋天橋。佢隨時可以好似喺上環咁當你箭靶咁射，你近攻人地遠攻，你毛都未掂到就俾人爆頭爆腳。一係你守埋個天橋，一係就走快兩步。你唔好以為中彈離你好遠，啲槍聲聽落細細聲咁，你轉個頭就會發現你身邊手足爆撚哂血。

2. 幾時走？
人嘅精力好有限，打得呢場未必打到嗰場。我感覺今日係磨爛蓆，多過有目標咁留。唔係話人多人少，驚同唔驚嘅問題，而係有咩值得你再留。今日見個勢主要係想清算鄉黑/黑警，結果佢地龜縮全日/企太遠打唔到。咁其實都無嘢值得留。

見隔離post話唔走係要令清場一次難過一次，我唔太明白點解。第一，和理非根本未ready武力升級，現場夾太多路人風嘅人，唔上裝，喺現場發夢，咁搞法會害死佢地。第二，我知你地勇唔怕傷唔怕俾人拉，但萬一有事，就未必有人頂到你地個位。

你可能話你唔驚中槍坐48個鐘臭格，但我會覺得咁樣好唔effective，我就唔信你一出院出臭格就即刻有力去遊行。

3. 地圖觀問題?
感覺最前欠缺地圖觀，或者太專注對峙。你企得愈前，你就愈加有負任知道自己個位置，被隔開嘅群眾點移動，點樣先會合到戰友。你要自己望，睇tg update，而唔係等人通知。

最常見嘅case，大街有前線人守路障，無問題，但往往橫街都會有狗包抄。後少少嘅手足幫你用肉身頂住，麻煩所謂嘅前線就行快兩步，當下真係無時間俾你fact check深思走唔走，你最前嘅人唔走，後面又唔肯走。今次好彩唔包抄你，唔代表你下次無事。

我覺得大家真係切忌戀戰，場運動係講緊起碼幾個月，甚至以年計嘅事，真係唔好因為一晚想留多一兩個鐘，然後搞到自己無法延續/參與呢場運動。

雞蛋與高牆，無人想雞蛋碎，但若然碎，就要碎得有價值。

最後，麻煩大家真係戴返頭盔眼罩口罩n95，呢啲已經係最基本嘅保護裝備，你出嚟抗爭，最基本係要顧到自已，然後自去顧其他人。

推

推到有人嚟傾

十分認同

今日留喺度做乜？

push

無論如何，尊重個人決定
防護裝備用完唔好亂掉，呢啲唔係武器，俾人搜到都唔怕。
如果俾人查身份證都驚就唔好學人講抗爭。
黑警問點解帶防具出街，你就答：
而家警察落閘唔出勤，市民戴保護裝備出街好合理！警察盡責嘅話，我洗攞咁多重野出街食飯？！

今晚727有兩個情況嚴重，希望平安無事
所以話防具好重要
[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

發夢小綜合同個人見解。( 和理非同勇武都入！！)

1.成個星期共識都係 元朗好雜 有狗有鄉黑
再加上得西鐵走到 ，唔入村 唔入夜

2.點解出邊堆Post個個assume 元朗西鐵唔會封？？？？？？

沙田果次都封過啦
最尾好多人都真係會有機會走唔到
如果佢一封 全部係食硬屎
唔可以expect佢唔敢封

喂，前線決定啦

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

我都未被說服，
如果前線每次磨爛蓆都係等警察冇咁易清場，
咁what if佢哋唔清場？
你係咪佔馬路佔到第二朝？

抑或等佢哋出錯/失控，
引發輿論，為場運動升溫？
咁有手足俾黑警爆頭
血灑西鐵站係咪就係前線樂見既結局？

話唔定我都喺前線呢

唔好意思借個位
有關撤唔撤一事

其實出得去既人 多數都係睇tg而唔會上連登（因為啲消息直接好多）

有時候人多 留低仲安全過撤
所以一路都話留比現場決定

係屋企既巴打而又真係想幫手既

1.文宣 係ig fb 以至連登share 濫暴片段同post
2.幫手plan 或者搵邊到有路走 好多時封哂路車改道等等 現場巴打未必有時間check

唔好一昧開post 叫人走叫人走
而抹殺左成班義士企咁耐 做咁耐野仲要比人打既犧牲

點解我地可以行到依步？
因為我地行動 同文宣配合

唔該咁多位巴打 你地唔係冷氣軍師
希望係屋企既你地可以每次借黑警濫暴 警黑黎spread out 啲新聞 將香港既事推上國際 咁樣政府先會有壓力 咁樣其他市民先會支持甚至參與

你諗下點解依個禮拜咁多市民show 證？
因為上星期文宣講無差別殺人

所以你地既文宣 講返件事
真係好重要好重要

唔係就好似721上環開槍咁 無人知 無人理

Sorry 可能 1999
但真係唔想白費前線努力

我就係睇完呢個post先更加不解

留完負皮都入嚟傾吓點解啦

唉 我明前線手足心情 但元朗真係非戰之地
中上環嗰晚其實ok 但今日留到入夜我真係唔明

前線諗法唔多就係做得幾多得幾多
施多一秒壓警犬就離崩潰多一秒
勇武既限度係唔會降低只會提高
和理非驚既想走真心慢慢 小心離開
但唔好叫走班唔打得都陪得既手足
唔係意義問題而係
DLLM說好的無條件支持
我地一日仲係度打生打死
會唔會有人BACKUP呢?

要退自然會退 唔好呃走手足逼我地退

除非幾萬人都有決意佔領

否則幾百人留守， 警察一定用最大武力清場

以後一定有 橡膠彈 海綿彈 同扑頭

be water 散去唔會令運動馬上成功
但留守也未見有效

不如講下留守的好處再討論值唔值

我推斷 發夢既人 佔路既作用係分散戰線 去保住前線條退路同保護前線

我認為阻住佢地，拖慢清場個主要目的，係為咗等最前排唔好落單。但我唔明白點解要冒咁大風險，咁想守咁大個陣地。

最後一幕上左CNN breaking news，值呀

認清叫人走果班人，今日大馬路前線有楊繼昌同曾俊瑛。

係無條件支持嫁，所以啲手足咪幫你守橫街，好想走都唔願掉低前線。但係咪真係值得冒爆頭風險，嚟講屌佢老母幾次？

其實你要走無人阻止你，純粹叫你唔好做散水撚，呼籲一齊走。

好難明?

所以個重點係，有咩值得我地一齊留，而唔係一齊走？

我今晚叫人早啲散，咁佢地聽日有精力接力，咁我又係唔係散水撚？

69開始日日叫人
要打唔係呢個時候打中計黨慳d啦
你諗下無前線手足堅持，導致黑警犯既錯煲唔煲到咁撚大阿，用下你個屎眼再開po啦

你要走就自己走咪撚叫人散
前線唔係你士兵唔係你棋子，唔係你覺得點樣好你就可以點做

你係後排唔係因為你特別叻，只係因為你驚。明白?
你唔係咩天才軍師。死撚開啦。

明白，所以留嘅目的係用肉身擋狗，然後引佢地犯錯，再爭取輿論支持？

勇武決定左要留，已經做好比攻擊準備，
真正留喺現場嘅勇武兄弟，
係唔會怪自已人離開，
同時都唔希望有人set死線幾時走，
即使離開現場，
和理非心中都會支持留守兄弟決定，
留下：支持；離開：尊重
有班3毛扮勇武屌自己人散水，
和理非唔好被影響到

勇武其實已經有左付死嘅決心，
死都唔怕，點會怕比人拉同比人打，
勇武在乎嘅係用自己嘅生命去揭露政權嘅邪惡，
我地應該給予最大專重同支持，
留低嘅人就盡量留到最後，
直至政府宣布特赦呢班義士為止

【散水】有份叫人730走嘅入黎

自己睇

係，啲人要走自己識走，唔洗你叫，ok?

由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

點解你會覺得我喺後排？如果我喺後排會唔會觀眾到前線咁多嘢？屌之前可唔可以諗清楚

可唔可以理性d

不如問下你自己啦，69開始次次行完番屋企，作用係邊，例子唔該，阿冇阿，

因為所有事件都係勇武巴絲造出黎既蝴蝶效應
仲有如果我係差佬你行完就走，我驚你做咩?
阿唔好意思612行完番屋企件事已經完左，因為全部送晒中

和理非係要backup後排，你應該就冇去612啦，仲有覺得危險既要走自己走，唔該唔好拉大隊

我明白你地唔怕痛唔怕死，但當你今晚元朗打到天昏地暗，入院俾人拉，咁之後呢？他日又需要你地衝立法會嗰時咁點算？

放心我可以肯定你係後排，唔係你絕對係假膠，上得前線仲話無理由留，扮得似少少啦

其實講返件事
真係你地非法集會唔肯走
俾咗成5, 6個鍾你走都唔肯走

戀戰人好似唔識理性分析件事咁

你前極都只係係中間不停叫散水既卜街仚家產
你講既野冇可能係前線既視點，肯撚定

係，自己走無問題，係都要拉大隊走，又晒時間咁，攪到人以為有其7識，其實得少數人喺度9叫引發。叫人走個d如果真係咁擔心前線有危險，應該留到最後，等前線走晒先走

定晒

你想走咪走，點解要叫其他人走？
純粹想有人陪令你心入面好過啲？

和理非未ready 不如問下班冷氣仔ready 做乜野？叫人散水又咁高效率

長期抗爭點解唔留力？
你覺得你d 裝備真係可以同警察打？

其實我就係69開始日日出，真係睇到太多人喺正隔離俾人爆頭爆腳，抬佢地返first aid，我先咁反感無目的嘅死守。612 71要阻人開會入立會我都明，但今晚元朗留嚟做咩？

咁你留係馬路有咩用處
可唔可以講解下
真係唔明你地諗緊咩

點解一定要「一齊走」或者「一齊留」？
中學生拉埋一齊去廁所咩？
前線說服唔到你，你都說服唔到前線，咁咪自己走囉，冇人怪你架喎。

係其他藍絲眼中， 警察係執法， 因為你地真係犯法， 黑警有咩錯？

點解要留， 請你講解下

連登唔岩你上，建議你去番咩港人港事，香港警察加油個堆page會比較好

認同唔好叫人散
因為我尊重每一個抗爭者
我屋企人今晚留到好夜
我只係叫佢有咩事上元朗既朋友屋企暫避

但而加只係想搞清楚
每一冷遊行前線留到鎮壓清場既rationale
我唔覺得你需要咁cynical叫人死撚開
因為講得通呢一點
有咗論述
就可以一步一步令和理非加入前線
另一個post講既嗰一點
我個人認為可以繼續討論
因為未梳理到點解難清場就係好事
成晚唔清場係咪要佔馬路到第二朝？

可唔可以有啲理據嚟反駁我，而唔係一句我係鬼我係假膠就收我皮。如果所謂「前線」淨係聽先自啱聽，唔撚反思後面班手足幫你頂幾多嘢，咁你地又係唔係大台？
前線係一個位置，唔係話唔怕死着哂甲唔願走嘅就係叫前線。

要講你就頭先走上前線同人講

我唔會再話人磨爛蓆，
但你覺得磨爛蓆你可以走先，
真的，唔係串你，好多人都好早走，
你走先，會等未走嘅人早啲走，
如果想留嘅人覺得太小人唔安全自己都會走，
結論，想走就走，唔會有人屌你同笑你，
但相反唔好話人磨爛蓆

你唔信都無所謂，但可唔可以講返我內文邊part有問題，我對所謂「前線」判斷有邊度唔合理。

所以咪要focus返我內文，邊part你地覺得唔合理？

絕對同意，大家叫走都係擔心前線有損失，你地係劍黎，失一把就真係失一把，未必咁易多返一把，長線運動所有同伴都好緊要。。仲有唔好再諗今次一退就冇下次，某程度上今次好多港豬都開左民智，以經型成一股勢力係到無論勇武或和理非，相信以而家哩個濕鳩政府無咁易反cup到，除非對家係衝突上死左人，但係哩個情況下大家損失可能仲大。。。切記要冷靜應對，團至係最大力量！

你係咪on9，我上面咪講撚左和理非手足要做既係係後面backup，冇人話佢無用阿，由頭到尾係要勇武和理配合黎打
我由頭到尾講緊你班撚樣要走自己走，唔好撚拖大隊阿屌你老母

見你講得話所謂班“前線“，已經證明你係左膠，唔撚係就係假膠啦，縮番入你老母個閪到啦

當時好多人情緒好激動，好難講，返到嚟睇post先發現原來咁思想分歧。

屌 禁錯負皮
支持理性討論

唔係怕我自己唔安全，反而係好好奇有咩值得你地留元朗留咁耐啫。

佢地真係想同人開打囉，
其實我都一定唔會咁做，
但如果佢地自己都預左，
咁我地都由佢自己決定啦

你咁樣係叫打發我，但解決唔到個根本問題

屌你老母啦 自己想走咪走囉廢柴 又要昆尻中後排叫人散水 迫前線走 害撚死前線多過為人好

見有人講唔好叫你死撚開就算，咁就當我教埋你。

你係冇一個point同前線一樣，冇一個point合理啊，明白？
即係話，你跟本冇同前線溝通過，你冇入過任何一個前線group 討論戰術
所以你位置既極限，就係係中間不停跑黎跑去扮前線
同後面講前面要走，同前面又講後面散緊既撚樣

內文冇任何1 part合理，冇任何1 part實用
除左引戰之外睇唔到任何用處

企前少少on99就叫做前線？收皮啦廢柴

所以內文咪話大街狗又打唔到，鄉黑又唔出嚟，咁點算？定係你地想一直等機會？

點都好，出得嚟我實尊重佢地決定，只不過係擔心個結果啫。

聽日又會聽到你講下星期見啦 下星期六又同大家講聽日見

咁你咁多日上街又有咩用？真係唔明你諗咩

元朗唔同港島九龍 有乜事可以4方百面散 一定要靠西鐵 行左出市區又驚白衫 好難玩

我都想知其實今日對五大訴求有咩直接關係

其實我明企前線想同對家肉搏為兄弟報仇/為後面爭取安全或更多時間
但係大部分和理非雖然做唔到勇武角色但都唔希望失去呢班手足，咁如果其他手足受傷或者版捕更加係會心痛
所以先出發話一齊走呢個情況
不過次次一係話一齊走都係總有少數最後唔走，一係真係後排走又話後排走哂無支援

咁所以一定係傾向一齊走呢個選項
因為只有一齊走先確保無手足落單
又或者免除有人留但又無人支持

我覺得應該去返呢次運動的大原則 各有各做
既然佢地係前線
就交返比前線自己決定幾時留 幾時走
希望前線們喺現場多d溝通
唔好叫前線7點半就走
而係問前線7點半走唔走

你覺得前線磨爛蓆，但隔離post已經講咗，係令清場一次難過一次，唔洗話反擊啊，起碼今日進化到唔驚催淚彈，可以推進返。

前線更勇武，就可以逼黑警再出新武器，好似海綿彈咁，揭佢哋底牌，我方咪可以再跟上，先扭轉到唔對等嘅局面，同埋令市民嘅可接受度提升。

係啊，少一個勇武手足就係少一個，但佢哋唔係「革命工具」，唔係棋子，唔需要聽人哋指揮，經驗值仲要比我哋多，自己會判斷幾時走架啦。

根本係你先入為主覺得前線「留守」，最後咪又係撒咗，問題係唔洗咁早撒。點解要有「一齊」呢個共識啊？

咁你應我樓上個point未阿假膠

唉屌你老母去到呢刻仲要說服你
鬼唔能知衝完無用咩

黑色3毛警告 請Block

今日逃生路線得返元朗西鐵,如果不停站大家就玩撚完
衡量過唔對路先決定走
今日勁多人都無眼罩無頭盔
有部分人叫唔齊裝走先,又有部分人話你地唔走我都唔走
前一日好多po話入夜太難走,交通 地勢都不利
今日行動派出晒去
連登d冷氣軍師就係咁鼓吹9衝同死守
3毛利用前線嘅光環去分化 屌7人走/留
記得個重點係五大訴求同警黑勾結

發夢向朗屏站，眼見後方無人守，前線食緊彈，而果條路已經比防暴兩邊夾住，大馬路都仲有一堆，物資又唔夠向後面條路守，根本唔夠打。

你而家覺得反送中＞警黑合作個嚴重性?
仲有到今時今日已經唔係5大咁簡單，係要成個政府警察部門重整阿，所有人要清算

所謂戰術就係鐵通近攻打遠攻？定係用老廉咖啡？定係射波子？

咁咪標籤咗自己做好撚勇嘅「前線」，講嘢就會大聲啲？係咪有意見都唔撚洗聽，話人係三毛係鬼就算鳩數？

當然唔走，扑頭都唔走，咁精彩上晒電視，去埋幾廿個國家，威盡啦，死都抵

難清場就代表警察每一步都要好好計劃 唔可以亂黎
因為一但錯手殺左人 個一鼓反撲就好可怕

所以某程度上 如果你頂得住一次清場
班condom就要取捨武力升級定對峙落去 如果對峙落去好快就會崩潰 但示威者就可以輪流換人

相反班condom 武力升級一個錯手殺左人/故意殺人
成個香港就玩撚完

唔需要說服你, 只係點解要叫其他人散?

講真，一句三毛就收我皮，唔接受任何人建議，成場運動唔會有進步。

咁你答我啦你係前線做緊咩阿假膠

射波子好，死得人，警察必定開槍，畫面一定夠震撼。

縮番入你老母個閪啦p牌仔

今日爭啲成功。下次都係襯人多嘅時候出手！

依家大量3毛分化 屌人走/屌人留
不過今日如果死守既代價絕對大過意義,為洩憤而犧牲,值得咩
睇下d post話要報仇，仲話守完要攻返轉頭
係咪要手刃黑警定想消滅警隊?
裝備上已經冇得同黑警比，仲要係咁屌人唔應該走
同鼓吹送頭有咩分別
重點係五大訴求同警黑勾結啊

其實今日無人叫人散，只係叫人行後啲，但啲前線都已經好撚反感。

我指總有啲人專叫人散, 求其加句「前線有共識」、「我地俾狗包緊(當然冇fact check)」, 直接變大台

機場集會，九龍遊行圍高鐵同內地遊客宣傳
一樣都有成效
今日真係冇必要死守
抗爭者少一個就少一個
每個人都好重要

唔係要爭取noise咩，有咩問題，點解要入番你老母x，9唔搭8

而反感嘅原因正正係每次都有呢啲散水黨做野, 意圖瓦解場運動, 令到前線嘅手足越黎越不滿, 再係咁好快會有互不信任嘅情況出現

樓主既第二點想各位前線用心、冷靜思考一下

眾所週知 呢個係持久戰

勇武買少見少
如果每次都拖咁耐先走 傷既傷 殘既殘 落單既比人拉左
勇武既人數只會愈黎愈少

我唔係質疑前線既思考能力

但大家想像一下
如果一個家庭既經濟來源冇左
係非常之嚴峻既事情
冇左你地 班小朋友係孤立無援

請留力到必要時再豁出去

最後十分感激前線同其他人既付出
無你地既話 香港冇今日呢一絲曙光

你唔好再柒喇
你講個幾樣都只係連登上既野黎炸

係囉，前線唔係大聲d， 咁點解你要扮前線啊？
同和理非討論冇問題啊，但係同扮前線既散水狗真係冇乜好傾

你既意見我睇到喇，說服唔到我地，係咁多
唔想同扮前線黎發言既賤人講落去。

[緊急]大家唔好互屌住先

咁呢個post咪就係俾機會「前線」手足澄清吓，如果你說服到多啲人，咪多啲人同你守。我段文嘅分析又有邊part唔妥？

你啲深藍色我完全睇唔到

有和事佬都好，想理性討論都就快俾人屌到心情唔平衡。

我真係柒頭皮，po完先發現sorry

好多巴打覆咗你, 見你都冇覆哂佢地, 不如你又回應下邊part唔妥?

好似講咗好耐都係入黑前散 你估真係唔驚200個刀手忽然嚟到咩 入黑之後警黑合作真係預計唔到 黑警又開燈照住d記者 真係死無對證

你今日真係有出嚟？
有批人話 「前線共識7點半散」喎

屌 唔想畀人當假膠就醒少少啦

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

已經好努力盡量覆緊，但重點係你地入嚟我個post，我都打撚咗咁大段文，你地點解唔屌吓我篇文有咩唔妥，而係屌我散水撚三毛...

支持前線每一個決定, 但唔代表贊成前線每一個決定

"我知你地勇唔怕傷唔怕俾人拉，但萬一有事，就未必有人頂到你地個位"
呢句講得好啱, 200萬上街嘅人入面真係太少勇武, 我哋一個勇武都不能少, 無論前線手足受傷定被捕每次聽到都好心痛

求下大家, 長期戰嚟, 可以進取但千萬唔好心急取勝

其實有一班前線係好成熟 大局為重
明白大家想7點半走嘅原因
亦接受留低嘅風險

呢個post有講意見 希望大家盡量不分化指責
點解每次都有一班人死都唔走

大家都無惡意嘅冷靜啲啦朋友們
總之就各施其職啦
唔好比真。五毛同啲狗分化啊
勇武們多謝你地嘅付出同犧牲
和理非們多謝你地嘅支持同後援
愛死你地

其實呢個世界真係冇一個所謂衝必岩既時機架
71你地夠話空城計

仲有啲文宣po之前已經講左入黑前散
利申 不割蓆

前線鐘意留未留囉
坦白講無比黑警仆穿晒頭點有文宣同畫面爭取到民眾支持

咁前線唔衝擊唔留守又點有機會比黑警射同仆濕

多謝你願意心平氣和討論下去。

所以大家係等黑驚出錯？
呢一點亦係最困擾我：
出錯極有可能意味住有人死/重傷
前線係想用自己條命嚟換輿情？

人地都係用相應語氣回應你姐, 習慣下啦巴打.

覺得冇需要留既自己要可以
要說服人走都可以
但係唔好呃人話前線共識要走
仲要同人講中後排唔走前線冇位走
呢下好攞命
有好多做支援既中後排就係信左走左

Pish

講還講，今晚訓好啲，新的一天又到了！

咁唔想玩輿論就要衝 但係我地冇呢個能力/人數
所以只能夠用留守製造氛圍去吸引更多人勇武
到最後有一日 有足夠既人數去衝 一個虛張聲勢話要採取攻擊行為 政府就會自動解散/焦土成功

十分認同

所以留守既真正目的就係要製造一個氛圍就係
我地保護緊你地
你地都保護緊我地
只有製造到個個凝聚力 （好似立法會個晚）
勇武人數壯大 政府根本就無能為力

同意
不過 不割蓆 不分化 不篤灰

輪流換人 同 崩潰 好似掉返轉喎警犬三萬隻，佢哋日日輪流換，我哋崩潰先呀嘛

同埋我唔認為就算警犬咬死人(無人想見到），個政權就冧烏克蘭死咗幾撚多個，重要佢哋有退休軍人幫手訓練，最後先令一個民選總統落台，我哋要爭取嘅嘢遠遠唔係黑警打死一個人就爭取到，係嘅話我唔介意做嗰個人

真係企係前線其實判斷到需唔需要撤

今日幾條線，大家都係前線

我個人只係拒絕因爲其他線撤

所以要求我地條線都撤

好多在場前線無穿無爛企得出黎其實有晒經驗

其他線撤，好多謝佢地過黎同我地講

但之後既事就交翻比我地條線決定啦好嗎

唔好話因爲我地線唔走所以你地都冇得走

講好兄弟爬山各自努力

冇人會想被捕/受傷

我地咁大個人會照顧好自己

ok

咪係！出黎係為咗打卡打完就應該走

抗爭表達訴求同怨氣=行個街就走唔好怪政府可以無視民意每天太陽照常升起

其實如果你覺得呢個風險唔值得冒

退落黎冇人會怪你

大家都有屋企有學業有工作

唔好覺得因爲自己好似出左黎乜都冇做

所以想叫人一齊走，從而令自己覺得有參與過

我地只係希望唔好因爲有人想走

而以前線共識之名誤導其他人走

睇黎呢位巴冇入立會明白了

增加警察清場既困難
就係留守既原因

現場朋友有足夠智慧應付去留問題
唔需要再加討論

我睇到另一個post，樓主話「前線」係一個理念，施壓等啲狗犯錯，再煲大個輿論。例如上環逼到警察開30槍。

我明白呢個concept，但俾大家揀，大家會想無人中槍，定係有人中槍但上到頭版？

另外我擔心嘅就係，中槍嗰個會係咩人？係勇武嘅當然有心理準備，但如果係路人，和理非，「前線」又點睇？

唔知樓主有冇睇過我個post

我覺得係前線比人出賣左「長文注意」

屌你 深藍色睇到幾撚辛苦 逼人轉背景
係想人睇就咪用深色或淺色啦

個人認為真正be water 要個個星期搞 次次都stay 一陣 但唔好戀戰
令班警狗攰煩噪不安
你比機會佢正面同你打 佢一定出曬力同你片 輸左又可以告你
加上前線手足真係太寶貴 你地比人清算 運動就會完結
不過無論點 絕對尊重
光復香港 時代革命

係就係，唔係就唔係
咪扮嘢

睇完！其實都唔洗過份擔心，呢個係無大台嘅結果，都無人知成件事係點。我都無去到咁後睇，呢個post純粹係想focus喺前線落判斷嘅問題，同埋我就俾人當咗我係散水撚。

sorry第一次開po，撻咗Q。

說服唔到你，你咪唔好撚留

留唔留，可以自己決定，點解一定要說服？

好同意若然碎，就碎得有價值。

但有邊次黑材料唔係勇武爭取翻黎？

冇錯顧到自己係好重要，但最大件事係和理非又唔顧自己先最煩，勇武同和理非比例差太遠，顧得幾多個？

所以依家最大的問題係，大部分人都唔好再抱住食花生的心態出黎先係最重要。

同埋唔守既話，啲狗隨時會發癲，退無可退都係重點

第一個point

沙田現場 叫人散水 理據係

地形差 易比人圍

提一提大家 不分化不割𥱊
唔好對罵 和理非同勇武都係各司其職 溝通先可以磨合
要記住 一分化 我地就不堪一擊 我地就輸

黑警問你野只需回答姓名就得

推下先

或者我講多啲，點解我覺得用命換黑材料唔抵，係因為我覺得自721，香港已經唔太講輿論，啲人已經埋哂堆。

支持你嘅人點都撐你，但反對嘅人恨不得叫老解打撚死你。

所以去到呢個moment我覺得爭取輿論，一定唔及自己條命重要。

最重要嘅係，黑材料係因為本身啲狗黑，而唔係你特登搵命博佢打柒你。

留意返，我唔係叫盲目叫人散水，只不過係想前線諗清楚，可唔可以更準確判斷形勢，因為好多人睇你地頭，你背負嘅唔止係你自己條命，而係後面好多好多嘅手足條安危。

唔好用藍字啦好難睇

其實根本係班帶風向撚搞事 喺中間一直話前線想走 叫中間後面撤 如果我地一直夠人齊班警犬有撚咁易清到場咩

我明您諗法，但輿論從來愈多愈好。

多一件黑材料，會令大家的底線愈來愈高，更令外國更加注意，已經唔只係令大家埋堆用。

當然大家條命係最重要，我都唔想見到任何人受傷。

但只係想講唔係一冇目的就散水，正正就係因為長期戰爭，所以一定要令政府/黑警知道，我地唔會驚。

仲要每一次的經驗，都係令我地進化的原因。

你要走 可以
但唔好叫埋人地走
走唔走自己判決
你叫散水
後面啲人係咁走
前面唔走個啲會點
由佢地無backup比人包？

警犬咬死人=不再有合法性 到時我地點升級都得
烏克蘭死傷接近全部係一日造成 死左四個人
同理香港只要一日入面死一個人就可以升級（黑心小小咁講）
所以最重要係個升級既合法性
用番烏克蘭革命做例子 死左人之後烏克蘭既防衛隊立即表示會發動攻擊性行動 而個晚條仆街就著左草
所以死左人絕對可以反轉局面（前提有足夠勇武）

然後回應番留守既問題 輪流既意思唔係過夜 係每一次行動都有唔同人出黎逼佢地強硬清場 而condom仔全部都係個三萬人 佢地唔升級就只可以每一次都食住輿論出場 然後斷六親 咁樣咪導致到佢地崩潰 要玩埋黑社會 最後衰多錢重

所以留守既核心就係逼班condom仔搵方法解決我地 而方法只會更殘暴 咁樣就可以食住個勢 冇哂計謀既時候就會崩潰 而我地只要每一次都夠人就ok

個個人都要對自己負責 但唔好當佢地係你隻棋okay 人地散唔散係人地決定 流唔流血 值唔值得流血 都係自己決定 下次見到叫人散水見一個屌一個 你可以俾資訊大家 等大定自己決定散唔散水

同感

咁你自己咪走囉
其他勇士走唔走
關你撚事咩
少D扮大台啦
垃圾

完左呢個post連登會少個三毛，所以入黎睇睇好嗎？

不過和理非被勇武當做棋就ok

集思廣益，集中意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

食夠好走啦
次次俾人趕有乜為

同意你講唔係過夜，不過「逼班condom仔搵方法解決我地」真係好咩

另外烏克蘭係死咗103個示威者，而且係好多日發生嘅，可以上netflix睇番嗰套紀錄片真係借鑒

The final death toll from these clashes in late February was 103 protesters and 13 police.

自己想走就走
留低嘅人會根據情況決定

你都縮到咁後 仲算係棋咩

Sor （六十四個人）更正番
同理只要香港死一個就可以大條道理話唔想變成烏克蘭而升級

我呢堆想法就係來自烏克蘭
不過國情唔同 更無理由推人去死 但和理非既玩法就係輿論 所以只能逼警察做野

你地口口聲聲話要人多
好留低係到陪你地守
你地有無諗過中後排嘅人因為咁而一齊陪你地被狗圍被狗咬呢？

請問71 衝個刻有咩會要阻？

推
can’t agree more